小英拜年搞笑呼籲「多吃香菜」 視網膜氣噗噗：民調至少崩25％！

小英拜年搞笑呼籲「多吃香菜」 視網膜氣噗噗：民調至少崩25％！

2021/02/12 08:08
首次上稿 2/11 23:35
更新時間 2/12 08:08

〔即時新聞／綜合報導〕「眼球中央電視台」今年因應武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情取消「春晚」實體活動，昨晚改於Youtube頻道推出除夕特別節目，邀請不少藝人、網紅拜年，片頭還有總統蔡英文現身，卻是提醒大家要「多吃香菜」，還強調「沒有香菜，東西怎麼會好吃」；向來抗拒香菜的主播「視網膜」聽了氣噗噗，在臉書發文指稱「本人予以最嚴厲之強烈譴責，這樣民調至少會崩25%」。

「眼球中央電視台」昨天的特別節目邀請了藝人黃子佼、杜汶澤及楊大正，也邀請網紅「這群人」、「木曜4超玩」、「上班不要看」接力拜年，蔡英文也在節目一開始就現身，只見一臉正色呼籲大家要多吃香菜，強調「香菜是一定要吃的」、「沒有香菜，東西怎麼會好吃」，最後更建議「大家都要來一點」，顯然是刻意戳中「視網膜」的要害。

「視網膜」向來公開承認完全無法接受香菜，在節目中也總是把蔡英文的名字改成「香菜英文」，他在這段節目播出後，隨即在臉書發文吐槽，表示「本人予以最嚴厲之強烈譴責，這樣民調至少會崩25%」，更崩潰直呼「我覺得這種總統真的沒辦法連任了」，還呼籲全民譴責。

最後不僅有網紅「星期天」留言附和「同意，講出這樣的話，真的不用再想下一任了」，「四叉貓」劉宇也跟著開玩笑說「我2024絕對不投蔡英文」；網友也紛紛蓋樓出聲撻伐，表示「不愧是『香菜英文』」、「香菜這種東西不應該存在於世界上」、「一個香菜，各自表述」、「沒有同理心，2024不會把票投給『香菜英文』」。

世界大戰抹黑宇宙了
can you feel?

吓，咁都得

人哋搞笑炸
總統冇得連任兩次

個主播玩膠

第一時間諗起呢首